# ข่าวลือรุ่นถัดไปจะใช้เลขห้อยชื่อรุ่นGalaxy Note #
แม้ว่าเพิ่งจะมีข่าวลือของไปหมาดแต่ข้อมูลล่าสุดดูเหมือนว่าซัมซุงตั้งใจไม่ใช้เลขเป็นเลขรุ่นของตัวถัดไปแล้วแต่จะข้ามไปยังเลขเลยรายงานข่าวที่ได้จากผู้บริหารฝ่ายการตลาดระดับสูงว่าในปีนี้ซัมซุงอาจจะตั้งชื่อรุ่นใหม่ว่าแทนการใช้เลขเป็นเลขรุ่นเพื่อเป็นการป้องกันข้อครหาจากผู้ใช้ว่า
เป็นรุ่นที่มีเทคโนโลยีที่ต่ำกว่าที่มีเลขรุ่นสูงกว่าดังนั้นเพื่อเป็นการลดข้อครหาการเปลี่ยนเลขมาใช้เลขเท่ากันจึงเป็นเรื่องดีที่สุดชื่อของจะเป็นเลขจริงหรือไม่คงต้องรอดูกันในงานเปิดตัวเดือนสิงหาคมนี้ครับที่มา
Galaxy Note Galaxy Note ETNews Galaxy Note Galaxy Note Galaxy Note Galaxy S Galaxy Note Phandroid 